點解reits/地產股會有折讓？

見好多都係幾十%既折讓

即係1$野用0.7$已經買到

請問係咩原因？

你買左層樓 但你唔話得事 幾時賣幾時租都冇話事權 咁咪有折讓
周顯雖然成日比山埃 但佢d書唔差 可以睇下新手 唔好跟佢買就得